大陸人弱智定香港MTR既指示牌唔清晰?

自問去唔同國家旅行,識唔識個種語言文字都好,係車站靠指示牌都搵到目的地
但偏偏係香港MTR,明明有中文指示,都俾大陸人問過不下20次邊度點去,問既人男女老幻都有
頭先仲離譜到係金鐘往荃灣月台問我荃灣搭邊架車
我點撚左佢搭藍色線往柴灣方向總站落

大陸人唔係個個識字

男女老幻

幻即係咩人?

你睇到幻覺向你問路?

D支那賤種根本就弱智，下下都塞撚住入閘機永遠唔可以順利入到，明明有個交叉符號係入閘機度又死拍爛拍

大陸人零舍多盲毛

大陸人唔識字正常

屌好撚多香港人都係，成撚日話路在口邊然後乜撚都唔睇就問人，明明隔離有指示牌都照問

你話指示唔清楚定人既問題？

乘客問題

都冇簡體字話佢唔係𨋢